法國班CCTOYS 輸到要用波台發洩

錢又比人呃完
侵又輸埋
支爆無期
水壩仲未有事
蝗災又無事
淪落到要搵波台出氣

仲有cctai班KOL偶像接連自爆搞到班傻鳩無左心靈寄托跳撚左掣咁撚樣

成班白卡佬受刺激

同共產黨一樣，唔夠美帝打揾香港人出氣

cctoy根本係共產黨B隊

講關注，每個球會topic 都講緊抗爭
日日都洗緊版，班CCTOYS 算吧啦

根本係共產主義反修狂熱份子嚟

唔啱聽，我block 你
唔同意見，你就5毛

心中充滿無力感
唯有去波台開post笑人發洩

佢地已經淪落到只可以對付啲無關痛癢既人
香港仲點靠佢地光復

發泄都算，但發泄得黎仲要成陣柒味，好似D小學雞俾人激嬲左就淨係識瘋狂講咆吼同一句粗口咁

cctai果班係咪都係咁一係問人點打飛機,一係問人點屙尿,以為好有殺傷力

支持基爾post 唔好放棄

有時有d唔係波台嘅人都屈落波台到

眾籌打國際線

cctoy從來係一班智商低、無學歷、無人格嘅社會垃圾

而家好似吹緊咩大寒潮

支那本身已經落後開
唔明停電對佢地黎講有咩咁大不了
班細蚊仔凍少少就喊驚咁

買波好過啦，屌西布朗又大炒人

追左幾場阿狗，洋左少少飯錢

Ching 1月2號場德甲 all in科隆玩唔玩得過

今晚買兩舊水紐卡素好過啦

波台全部警察兄弟撐你地

由一開始已經係咁啦
唔敢打狗唔敢打藍絲
咪將網上嘅人屈毛屈藍紅黑屈pr變假想敵囉
講完一堆謬論咪當自己撼動政權

玩具撚又老屈
好心你地啦，講野唔經大腦
無論點淨係識老屈，你地咪係班黑警囉

有啲自知之明嘅都潛咗
得返幾件柒到扮弱智係到

日日洗版叫抗爭

你咁講，之前係咪成日叫人送頭

佢哋係唐人 唔識屙尿認真問

Cctoy返屋企含柒啦
打飛機打到傻撚左就搵人出氣
笑到呢

一陣有波台手足陣亡，自然有cctoy手足會話抗爭重大勝利

陣亡就CCTOYS
5毛黑警就波台

波台狗仔限電令仲上連登

將個心神放晒上forum就係咁
無嘢搞就自己沉澱下，強身健體增值自己咩都好啦，係cc台也文也武出邊無人理㗎

好多人正皮個post的

似無life多，見有幾個長期上線屈毛

波台跟本從來無在意過正負皮
係CCTOYS 先咁在意個存在感
成日想人地認同佢地先在意正負皮

我燒緊媒差電

以前冇電食樹皮都係咁過 cc台j到滅國凍死幾千m人

班細蚊仔只係接受到佢地想聽到嘅野

我光合作用

夜晚咪凍撚死你

時事台啲死撐真係好肉酸

問心 cctoys有邊次贏到ga...
上高登咁耐一隻手都數得晒la唉

你唔好理，佢地正皮夠多

可摸2換到$$

出個po以為自己對運動有貢獻

可以用黎cow女

真強